晚餐：08032017

Well....

狗飯

好唔環保

其實食緊咩

有雞米線 豬軟骨飯 雞什